究竟我有咩做錯，你地啲澳門人要咁憎我？

明明我已經做左好專業嘅判斷